港警聯絡柏克萊分校招聘留學生 學生組織促校方拒絕 免損校譽

截至 2 月，今年度投考警員和督察的人數分別比上年度下跌約三成半及四成。加州大學柏克萊分校香港事務組（HKAAB）在專頁發文指，近日得知香港警隊接觸柏克萊加州大學（UC Berkeley）的事業策劃中心，希望招募該校的香港學生。HKAAB表示，已建議事業策劃中心回絕警隊的招募邀請。組織亦已拒絕參與警隊招募的宣傳工作，稱相信學生都不會損害校譽。

立場詳盡報道

名校畢業做黑警，算唔算侮辱學位

做咩搵美帝大學呀？